# HomeworkUE41165

Developed with Visual Studio 2022

Создайте C++ проект в Visual Studio (консольное приложение):

В главном исполняемом файле (файл, в котором находится функция main) создайте двумерный массив
размерности N × N и заполните его так, чтобы элемент с индексами i и j был равен i + j. 
Выведите этот массив в консоль. 
Выведите сумму элементов в строке массива, индекс которой равен остатку деления текущего числа календаря на N
(в двумерном массиве a[i][j], i — индекс строки).